Опишите своими словами как работает цикл forEach.

Цикл forEach проходит по всем элементам массива, кроме удаленных или пропущенных элементов. Если элемент имеет значение undefined, то цикл пройдет по нему.